香城online 10.1版本更新 (封測中)

1.道具更新:
蜂窩紙板+9

通過一段時間觀察 管理員發現多數玩家防禦力不足以應付當前版本敵人攻擊 所以現在推出+9瓦通紙
製作方法:蜂窩紙板x3 3塊痴埋一齊呀
啱啱返工發吽逗諗到 認真可以試一試
建議使用保鮮紙包起 因此道具防水能力奇差
耐久度低

2.道具修正
因管理員於遊戲中發現 多名玩家使用火魔法時
自燃
原因:你個樽蓋呀大佬 你唔係塞完條毛巾入去就算嫁 會漏嫁 唔該你整完個火魔法 塞完條毛巾 再塞個膠塞呀 仲有 唔好入滿曬 留返啲空氣喺入面 到時入面啲電油會揮發 爆嗰陣會助燃 燒得好啲

完

借ac借ac借ac

自推1

自推2

自推3

自推4

5

6

7

8

9

可以睇睇

10

11

12

推

推呀屌